杜麗冰批准律政司的覆核申請 譚文豪須繼續還柙

【即時】(12:53) 初選47人案，高等法院批准律政司就譚文豪的保釋覆核，譚文豪須繼續還柙。

講野激小小／反抗心大的全部都出唔返哩

飛機師出番黎對仔女仲認唔認得佢

Judge Esther Toh has revoked bail for former Civic Party lawmaker Jeremy Tam. He is remanded in custody.

#BREAKING: Former MP Jeremy Tam DENIED BAIL as High Court judge is not satisfied that he won't commit act endangering national security. The father of two 6yo children will be remanded. The former@civicpartyhk
vice chairman dropped out from the party during hearings last week.

有女親友忍不住哭了出來。譚文豪一直望向妻子，妻子則一度抱頭、低頭，難掩失望之情。

【13:00】法庭將於下午2時處理針對郭家麒的申請。郭同樣由資深大律師蔡維邦代表。

有畫面
眼淚自動波流

蔡維邦

一定啦
都6歲有哂記憶
希望係3年內出得番黎

譚文豪步入拘留室前，依依不捨地望住妻子及家屬，輕拍自己的胸口，露出狀似無奈的表情。妻子亦輕拍心口，並且握拳回應作鼓勵。待譚文豪步入拘留室後，妻子終於難忍傷心，掩面痛哭，由親友攙扶離開。

唉

暫時出到黎既
4個落選
一個尾席當選

d高票既全部無得保/被收回

港豬：

一日三餐仲開唔開？

積極參與者會判3-10年, 如果佢認罪, 加埋行為良好, 其實三年內都出得番黎, 就算個官判到最重十年, 實際都係五年內出冊

一個普通生意佬都唔俾保

散庭後，譚妻、譚母在法庭會議室內再度拭淚，譚母由郭家麒妻子拍背安慰。

無仔女就話
有仔女，錯過左仔女6-9歲成長，係一生遺憾

希望KKK出到

希望佢出返黎之後啲仔女唔係比港共洗埋腦批鬥埋佢一份啦

痴撚線，企咁後都唔畀保䆁

泛民主將

佢呀媽同老婆一定會長期同仔女灌輸吧

都唔知個老婆會唔會肯等自己出番黎

On9

Jeremy's wife (in black jacket) & families burst into tears they heard the verdict in the court room.
We're not allowed to report the details of the ruling but he appears to have a slim chance to be granted bail again.

政治迫害

搞成咁，其實香港人係咪真係錯判左形勢，睇得中共太弱，睇得國際太重要⋯

唔覺得會認罪

但我想問點解會判十年 五年就走到？

唔係假期減三分一？

睇字都想喊

仔女咁細都係唔畀希望佢老婆撐得住
睇嚟張可森都好危

譚文豪應該唔算積極個批吧

9成唔得

我指係懲教計出獄日期嗰到

官判十年

懲教可以五年就放？

你老母真係等唔到你今晚返屋企啦

唔知呢層

總之樂觀希望仔女10歲前佢出番黎

有冇諗過攬炒都要一個過程？
堂堂一個國家，唔會叮一聲就Gg，點加速都好，呢個過程都係好漫長，睇番歷史，可以參考下東德，蘇聯玩左幾多年先收皮，加上中共肯定比前人識玩，所以呢個過程唔會比以前D國家短

認罪減1/3
最重10年即係判坐6年幾
扣埋假大概5年

btw 其實紅官判終身都得
咩情節特別嚴重任得佢講

還押期係會計入刑期內

最慘係唔覺會認罪

一認就即係自己承認行為係非法

首要分子先判終身喎, 成五十個參選人冇理由全部都係首要分子, 只係爭在會唔會判到最重十年

6年1/3 實坐4年2個月
但應該唔會判到盡啦

譚之前未被捕都話留港預左坐監 但去到的真係要坐就真係好難受

其實咪同大家認暴動一樣
我相信照咁落去
47人一定會有人認罪
大佬講緊減1/3
坐係佢自己坐
唔好批判邊個到最後認罪

旁人唔批評

只係覺得當中一定有人因為骨氣理由

企硬

長毛之類

正確
當事人有自己嘅考慮

拉唔到人要搵人祭旗

垃圾支那死要面

歷史不會被遺忘

把口咁賤嘅你

呢個已經係最直接幫到佢同佢家人既方法
有咩好笑

一d都唔後

機師

咁教授 趙家賢
死硬啦

國安法無話認罪減三分一喎

譴責示威者

仆佢個街 律政狗

47人 一個都冇罪

港豬去食龍門就話on9姐
去一日三餐/阿布泰點on9法

區軒 鍾主席

王全璋都係坐4.5

而家香港係嚴過大陸
而在大陸眼中35+會比王全璋更罪大惡極

民主動力果兩個先慘, 原本都係做開協調, 係戴妖同區軒玩大佢變全港初選, 而家做左陪葬品

彈出彈入, 共產黨根本就玩鳩緊你, 唔好心存一絲希望, 個心要一早預備最後坐起碼十年先得

係
其實同民意研究所雙鍾咪一樣
但雙鐘無比人拉

冇錯, 35+同反黨冇分別

【13:55】郭家麒的妻子以及前立法會議員張超雄在家屬席就座。郭家麒其後步入犯人欄。

雙鍾因為學者出身, 中共比番幾分薄面??

or因為民主動力民主派
民研其實乜派既job都接？

譚文豪太太patreon
大家幫幫手

佢地係可能預左
亦可能係估唔到無啦啦反台

講真，7月1後仲搞初選仲參加既都係勇者黎

一日三餐

14:00 將處理郭家麒的覆核案件，他同樣由資深大律師蔡維邦代表。郭家麒妻子及張超雄坐在家屬席，兩人開庭前不時聊天。余若薇亦到庭支持，並向郭家麒點頭。14:03 聆訊正式開庭。

佢做乜撚嘢都得

加油，
十年後見。

依班仆街

堅強

咁樣曬個email呀

唔好傻啦，一入去就冇得諗有限期出返嚟
坐咗幾年就送返大陸再審多次

推

咁佢地唔通話死啦一世坐啦絕哂望咁咩
咁點有能量生存落去